
# Prcocesso Seletivo Hepta

## Instruções para rodar o projeto
1. IDE Eclipse / IDE Intellij
2. Java 8
3. Tomcat
4. Banco de dados MySQL
5. Adicionar o projeto no servidor TomCat e Rodar o projeto no modo Server
6. Biclioteca Junit
7. Arquivo persistence.xml: Alterar usuário e senha de acordo com seu banco MySQL
8. Instalar todas as configurações e dependências do pom.xml
